@misc{GDBtf,
 title={Great Italian-Friulian bilingual dictionary},
 shorttitle={GDBtf},
 author={ARLeF},
 year={2011},
 url={https://arlef.it/en/great-italian-friulian-bilingual-dictionary/}
}

@inbook{writing,
 title={The official spelling of the Friulian language},
 author={Cisilino, William and Zanussi, Elena and Piazzi, Francesca},
 booktitle={La grafie uficial de lenghe Furlane},
 publisher={ARLeF},
 year={2017},
 pages={72--103},
 url={https://web.archive.org/web/20211106222347/https://arlef.it/app/uploads/documenti/Grafie_cuadrileng%C3%A2l_ed2017.pdf}
}

@book{nons_pais,
  author={Agnul M. Pittana},
  title={I nons dai paîs dal Friûl di Mieç},
  publisher={Progjet Integrat Culture dal Friûl di Mieç},
  address={Felet (Tavagnà)},
  year={2001},
}

@book{zarnic,
  author={Barbara Cinausero Hofer and Ermanno Dentesano},
  title={Isernico. Ipotesi di localizzazione},
  publisher={Associazione culturale ``la bassa''},
  address={Latisana},
  year={2014}
}

@inbook{anaxum,
  author={Barbara Cinausero Hofer and Ermanno Dentesano},
  title={Anaxum, un toponimo (o)scuro? Non troppo},
  booktitle={la bassa},
  pages={83-91},
  publisher={Associazione culturale ``la bassa''},
  address={Latisana},
  number={69},
  moth={12},
  year={2014},
  series={XXXVI},
  url={https://web.archive.org/web/20210623155122/http://www.labassa.org/it/labassa69.html#a09}
}

@inbook{fricò,
  author={Sandri Carrozzo},
  title={Frico: un plat furlan cuntun non di origjin foreste},
  booktitle={Tiere Furlane},
  pages={41-45},
  publisher={Regione Friuli Venezia Giulia},
  number={10},
  moth={10},
  year={2011},
  issn = {2036-8283},
  url={https://web.archive.org/web/20220319194759/https://www.regione.fvg.it/rafvg/export/sites/default/RAFVG/economia-imprese/agricoltura-foreste/tiere-furlane/allegati/TIERE_FURLANE_N10_LR.pdf}
}

@book{gramatiche-fonetiche,
 title={Gramatiche fonetiche furlane},
 author={Sandri Carrozzo},
 publisher={Centri Friûl Lenghe 2000},
 year={2009},
 url={https://web.archive.org/web/20200308052940/http://claap.org/wp-content/uploads/Gramatiche_Fonetiche.pdf}
}
